中共究竟做乜鳩？

歡迎大家與我一起提前慶祝
中共八一建軍90周年

如此一算，中共成立多久了？

中國共產黨於1921年成立，於1927年建立軍隊。